Работа с хранилището:

Всеки прави своя папка в хранилището, където ще слага кода на задачите. Структурата вътре в папката е по лично усмотрение.

За добавянето на нпромени се прави нов branch и се прави merge request към branch master.
Забележки и предложения по кода ще има в merge request-а.
Когато забережките се отстранят ще добавя кода в master.

При предложения за промяна на начина на работа или пруги промени по съдържанието на хранилището може да се ползват merge request-и.
